[神獸] 群眾上街促總統下台 男子向群眾開槍遭毆斃燒屍

群眾上街促總統下台 男子向群眾開槍遭毆斃燒屍

海地反政府示威持續，首都太子港有數百名警員及其支持者周日（27日）亦發起示威，爭取政府調高工資。在一個要求總統莫伊茲下台的示威活動中，1名示威者中槍死亡，群眾之後將開槍男子打死後燒屍。

海地警方表示，一名暫未辨認身份的示威者中槍死亡，而向群眾開槍的男子被毆斃，之後更被燒屍。根據傳媒報道，當時在示威活動附近有數名蒙面的便衣警員向天開槍，其後有不明人士爆出數輪槍聲，位置正在遊行群眾所在區域的旁邊。

在示威活動開始前，有蒙面警員在海地國家警察總局表達不滿。有拒絕透露身份的警察受訪者稱，警員的薪金微薄，亦沒有保險：「我們有一張保險卡，但所去的每一間醫院都需要付錢。」示威者遊行期間，有部分參與了教會崇拜後的人群加入隊伍。

我哋千祈唔好咁做呀

外國好暴力
香港人一定要和平理性

特別係唔好燒c

國際標準

做外國佬真好,成班真勇武敢武力反抗

香港
現場嘅人：夠啦夠啦，打死人啦
冷氣軍師：好嬲啊！一定要清算

休息撚 ：等法案過

正呀

夠啦夠啦死人啦死人啦唔好打啦唔好打啦

個個都話香港掀起革命浪潮
但係人地讓半條賽道都跑贏我地

香港人唔好學呀！

唔好學外國咁呀大家，好暴力呀！點可以咁㗎

休息撚真係唔知咩叫兵貴神速

駁唔到

蒙面的便衣警員向天開槍，其後有不明人士爆出數輪槍聲

1名示威者中槍死亡

人民冇槍就只能夠排隊比政府槍決

其實依家最搞唔店係支槍
你估班狗冇撚左支槍會點

前期唔好啊。。。

放心 香港真係唔會夠膽做

香港警察=支那人，賣港奸，曱甴！
香港警察專出賣香港人

it is proportional force.
live by sword, die by sword

港豬=垃圾
狗都不如
比人打比人斬仲叫人停手唔好打，一係就鳩吠口號